佔中搞到我好大壓力…

晚晚失眠…又無曬胃口食飯 有無人幫下我